想唔想黨鐵停晒所有站？

佢地似乎好鍾意停站

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

想，快啲停哂去
大家文宣要繼續狙擊黨鐵
黨鐵喺全世界個朵越來越臭
以後唔撚使再擴張同其他國家鐵路公司做生意

關於今晚靜坐

有冇tg谷 admin可以整投票？

選項一：太子站
選項二：朗屏站
選項三：兆康站
選項四：Yoho商場

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

[黨鐵封站對策]流動式遊行

推

想